上水有大媽搞街站簽名譴責暴徒行為，有冇人知道擺街站合唔合法？

已經報咗一次999
但係班人仲係度

你棟係前面唔出聲得唔得

扮簽
然後勁快咁亂畫啲嘢上去

自己一個女仔唔夠膽 如果聽日佢哋仲喺度我叫埋其他人一齊去再報多次999

收工過緊嚟

垃圾柯倩儀

Still there?
How相認

頭先佢哋好多人好多廢老唔夠膽喺現場 着咗全黑
我係遠處報警 之後狗仔黎左 但無趕人 得自己所以走左

有冇 巴絲組團去搞佢

睇下佢個位擺唔擺得街站先，9成唔擺得
擺得都照問佢有無地政封野
渣著呢點趕走佢

我就係想咁不過啱啱放學時間 我一個人着住黑衫太明顯 所以諗住睇吓有冇人幫到 諗住聽日搵人再搞搞佢！

push

有冇巴絲係附近 佢壇野唔會擺好耐 d人放晒工返晒屋企就走

報1823

犯法咁又點
黑警都唔會拉架啦
支持佢地既殺人放火強姦都得呀

打左幾次 話忙 叫我留言

係呢度叫
一呼百應

我仲返緊工
8點先到

幫推

呢啲唔係call 食環架咩？
我見通常喺街趕人都係食環狗

P牌無知 有怪莫怪